====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Réduire l ' impact de la circulation , protéger l ' intérieur du quartier des nuisances de bruit du boulevard périphérique , s ' appuyer sur la pente , le coteau , les vues mais aussi sur un jeu de plateaux et de jardins déterminent les règles d ' insertion des futures constructions comme la reconfiguration de l ' espace public .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ protéger, nuisance ]
appreciatif :: 1 :: [ nuisance ]
pas_d_indication :: 1 :: [ protéger ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ nuisance ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ protéger ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ nuisance ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ protéger ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ protéger, nuisance ]
appreciatif :: 1 :: [ nuisance ]
pas_d_indication :: 1 :: [ protéger ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ nuisance ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ protéger ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ nuisance ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ protéger ]
Total feature counts: 8

